依家改咗個追故模式，終於可以正式追故了。

依家改咗個追故模式，終於可以正式追故了。

歡迎進入Lihkg單機版